香港有冇可能出現一個係立法會打柒建制派既議員

如題

建你老母

sorry

建制派打人就得, 仲會俾法官形容為高尚情操
民主派打建制, 會死得好慘

建乜撚野呀?又建制又反對派呀
保皇黨/亂港派/親中派/親共派/奶共派呀 屌你老母

唔好意思，泛民reserve曬D議席la

朱高正姓朱,咁...

真正制度內抗爭

// 有關議員因犯罪被判監禁而喪失資格，立法會和區議會有不同的規定。根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。對於立法會議員，並沒有同樣的規定：按《立法會條例》，任何人如果被裁定犯罪，並就所犯罪行被判處3個月以上的監禁，則在被定罪後的5年內，他喪失在立法會選舉中獲提名為候選人及當選為議員的資格。可是，如果已在任的立法會議員犯罪被判監禁，不論刑期長短，他並不會馬上喪失議席；他的議員資格須按《基本法》第七十九條(六)處理，即除了被判犯有刑事罪行、判處監禁一個月以上之外，並要經立法會出席會議的議員三分之二通過解除其職務，然後才由立法會主席宣告其喪失立法會議員的資格。

立法會議員被判處監禁後，議會就要否解除其職務進行辯論，以往曾發生過不止一次。其中有因為解除職務的議案獲三分之二議員通過，被判監禁的議員便喪失議席；也有因為議案未獲得三分之二議員支持，有關議員得保留議席。//

source (老鼠曾)

唔洗35+ 23+就得

反共復明

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

再推一下先 應下景

立法會附近呢？

第一個打柒建制派既議員 我一世既票都投比佢